點解餅印咁

點解d唐氏綜合病人 個個都係差唔多樣仲要係肥妹肥仔

其實係同一個老豆